2021年仲覺得大麻係毒品嘅

一係毒撚
一係智商有缺陷

2021仲take大麻嘅

一係MK
一係智商有問題

樓主chill撚到😅😂👌🏻

屌依個世代講到好似唔食大麻 唔支持大麻就好out
你想chill咪去囉

外國買大麻同買可樂一樣仲多選擇

一班守舊撚仲係到話咩毒品MK

又一個九唔搭八毒撚

樓主真係好恐怖
唔覺得係毒品咁又點

你同政府講

呢個好明顯有缺陷

囉外國合法化做標準
咁就話大麻唔係毒品真係好L無知
有啲野合法化只係已經去到監管唔到
唯有用合法化去監管
比完全地地下式運作
個問題返而仲大
而且大麻合法化仍然有好多限制
唔好將合法化=冇問題咁小學雞ok?

感覺好撚chill~

如果認同唔係毒品但自己又唔會食咁點計

你想食咪自己去囉
做乜係都要屌鳩人

聯合國機構鬆綁對大麻管制 從最危險藥品清單移除

正常人

九唔搭八

樓主嘅世界得 支持 同唔支持
總之你唔支持就係弱智
惡過共產黨

死毒撚去到聯合國開會會講咩？

主席：依家投票大麻應唔應該由危險藥物除名

毒撚：你想Chill咪自己隊囉，死道友，荷蘭正一死mk

大麻商俾得唔夠多錢立法會同政府

亞洲真係落後歐美幾十年

大麻係毒品，係因為入面有THC
但同時另一種成分CBD（大麻二酚）已有醫學研究證實對人有幫助
香港已有地方有CBD oil賣

俾你起到串柒柒又點
香港你咪又犯法無得食

事實

反麻撚會唔會屌柒人地飲酒食煙

酒同煙危害仲大過大麻

即係食煙飲酒咁囉

泰國都開始將藥用大麻合法化香港仲講緊話係大麻係道友，同啲藍絲一樣，唔去了解多啲，人地話咩就係咩

Btw netflix有好多大麻既documentary, 可以去睇完再討論

死道友

三樣嘢都反

咁又點 有錢佬做嘅嘢代表一定啱？

根本飲酒食煙大麻全部都應唔應該食

高中曾吸食大麻 奧巴馬：大麻如同菸酒

【Steve Jobs．二】賈伯斯：迷幻藥，是我生命中最重要的東西—iPhone背後是緣分和境界

Ok

60蚊買5買到420

人哋藥用就話啫
你好人好姐食唔係道友係乜
唔想畀人話咪唔好食

糖同咖啡都應該禁 會上癮 會影響健康

我飲嘢走糖

on9 獴

巴打有冇飲過酒

死道友

垃撚圾道友

曾經係道友

冇喎

毒品還毒品 犯法還犯法 兩樣野嚟
利申支持毒品除罪化

幾十歲人酒都未飲過一睇就知有缺陷啦

係唔係巴打做庇護工場唔比飲酒

你花20分鐘睇explained講weed 果集認識下再講啦，純粹覺得呢樣野係冇必要去禁

大麻好out wo
真正潮人食海洛英啦

你老豆係共產黨領導咪唔係毒品囉

係一個極權社會講呢個咁白痴既話題
你講極都唔會有結果架啦

大麻陣味真係好香

而家咁多國家娛樂用大麻都合法化/無罪化，實有佢既原因，咩都唔認識就一句死道友同啲藍絲一撚樣，睇多啲再自己分析下啦

推介vox 拍既explained series, 入面有一集講大麻

好撚臭

我都係咁覺得

利申每天都隊野

條友典型權威性人格

你去說服共產黨幫大麻合法化囉

後生仔食=死MK
普通人食=死道友
有錢佬食=有錢佬一定啱？

講野都冇重點嘅，成個藍絲咁你係唔係有缺陷啊

你藥用無問題
但係chill根本就係道友 安唔安全同上唔上癮唔會影響你食緊精神藥物呢個事實

咩都唔好做就最啱啦 乖乖地做港豬咩都唔好理

你去到外國會唔會屌柒人地死道友啊

而家咁多國家禁大麻，實有佢既原因

justin bieber 食大麻

所以食大麻=弱閪智

你係香港都唔會兜口兜面話人道友啦
我都唔會話我啊爺道友
背後就肯定係稱呼你道友㗎啦

支持議案的包括美國、英國等歐洲國家；中國、俄羅斯、埃及、巴基斯坦等將大麻列為毒品的國家則投下反對票。

咩原因自己知啦

世界上有邊撚個極權國家有幫大麻合法化

係你條廢柴唔會咋

邊度有合法既試下?

香港首間大麻素主題 cafe 登陸上環

會兜口兜面講嘅人應該係無咩社交禮儀 我都想知咩場合有人咁講嘢

可能我本身都冇呢啲習慣所以好自然咁將大麻視為佢哋咁

認真 食煙仲撚毒 毒自己之餘啲二手煙仲毒埋人

樓豬好型好chill牙，好想含

冇大麻=一成不變啦，岩哂班守舊撚

利伸，冇食過，但肯定歐美樂壇全靠大麻先作到歌，仲要起碼有40-50年歷史冇大麻，現代音樂一定勁撚悶

不過公眾地方食唔食得，賣唔賣得比細路，收唔收稅，大麻應唔應立法管純度，鎖售方法

全部都值得討論過大麻係咪毒品

哇！樓主食大麻都型

坪洲有間coffee shop
賣CBD 曲奇，蛋糕

Vox係progressive media黎
progressive就緊係超級支持大麻合法化啦，唔意外

你搵到Fox News呢類conservative media都支持再講

agger
硬性ban哂會有black market
但合法化亦都唔係without restrictions

43個正評，43個食腦左腦既道友

喂你睇下 有人食大麻呀 超型 我濕晒啦

係到講晒氣啦樓主

其實有咩證據支持大麻係對人體有害姐
係個政府一直都將大麻列為毒品，你地又有冇諗過點解係毒品
我諗為隊草係會減低工作能力，令人唔想做野，對社會有害先禁

食煙既話大麻係毒品先好笑，不過有人的確會信政府既宣傳

簡單一句，會唔會比你得幾歲嘅仔女食大麻丫？

好多國家都限制大麻18或者21先合法食得，咁你不如問會唔會比仔女食煙？不如禁埋食煙變毒品

和平世代就會出現on9

有無人 有研究食完大麻進入彿嗰種境界嘅相關

連登仔又會當睇唔到
聯合國入面一堆道友

為全球非刑事化開綠燈 聯合國歷史性承認藥用大麻

睇嚟好多鬼佬鬼婆都又mk又智商有問題

每間媒體都有偏向某一邊，但佢唔會直接講自己咩立場囉，呢啲documentaries 係靠你自己分析，佢有好多fact，數據帶比觀眾，吸收到啲咩係睇你，如果事實你都唔啱聽就冇野講

同埋佢拍既野冇可否認係好高質，vox出名會敢拍啲有爭議性，小眾同特別既題材，而explained series其實好中肯,冇take side ，只係訪問唔同既人同提出啲fact,等你自己諗

同埋vox 冇講過係支持大麻合法化你唔好屈人而污名化佢拍既野

同意，廢老思想...從未聽過有人係吸大麻死，飲醉意外死就大撚把，唔計肝癌

乜都有原因啦
支共唔合法都有原因
立國安法都有原因
咁都要合理合法先得

我敢講耶穌見到大麻都會一齊吸

所以咪叫你睇多啲，知多啲，去思考下囉

佛教同印度教有超過2千幾年食大麻既習慣。。。

我覺得濫用就可以叫毒品

濫用咳藥水都可以叫毒品

2021年仲覺的Cocaine係毒品嘅

一係毒撚
一係智商有缺陷

知唔知咩叫濫用 用下個腦

點解大麻係毒品? 就係因為佢以前唔合法?
比起煙同酒 大麻對健康既長遠影響更加少

成日係到合理化玩大麻
跟本唔係毒唔毒問題
煙酒仲引申唔夠多社會問題？
有咩必要玩大麻先